香港有冇fifa電競嘅相關團體？

打得勁嘅話寧願一日可以花18個鐘打fifa
總好過返18個鐘office

HKE

冇